英國空軍特勤隊摩蘇爾遇伏 刺刀衝鋒殺32名IS成員

英國空軍特勤隊（SAS）一隊小隊上周六（1號）在伊拉克北部摩蘇爾附近，遭50名極端回教組織「伊斯蘭國」（IS）成員包圍。在子彈即將耗盡的情況下，SAS士兵端起刺刀，如發瘋的武士般向IS武裝分子發動衝鋒，殺得對方丟盔棄甲，落荒而逃。成功擊斃32名IS武裝分子的SAS小隊最終全身而退。

據消息人士透露，SAS小隊執行情報搜集任務後，在一條河岸附近遭50名IS成員伏擊。SAS小隊在接近4小時的交火中，擊斃20名IS成員。在接近黃昏之際，SAS小隊清點子彈，發現僅餘10發子彈。他們知道一旦落入IS的手中後會受到虐待及斬首後，便選擇發動衝鋒。

SAS小隊在衝鋒前先把刺刀固定好，並互相握手道別。其後，他們高聲叫喊，衝向正往河岸移動的IS成員。SAS小隊在短兵相接前，把僅餘的子彈發射，再把刺刀刺進IS武裝分子的身軀。有IS成員因企圖活捉SAS士兵，而遭刺死。

在肉搏混戰期間，其中一名SAS軍官把一名IS成員的頭部按在水中，把對方活活淹死。該軍官其後拿起石頭，砸向把同袍摔倒在地的IS成員臉部。另有SAS士兵把突擊步槍當棍棒揮舞，成功打死3名IS成員。始料不及的IS成員在5分鐘內開始潰退，河岸上遺下了12具IS成員的屍體。

經歷一場血戰的SAS小隊最終全身而退，惟他們的身上至少留下了兩處槍傷。他們步行8公里後，遇到庫爾德族部隊，順利撤回基地。

屈機

source?

大快人心

講到咁詳細, 又咁神勇, 十足十共軍手撕日軍咁
硬係覺得自己加左D野落去

Soap!

csgo 1v5

萬歲衝鋒

假撚到

今次朱蛇講得啱啊

寫撚到現場一樣

打左4個鐘子彈都就黎無都唔叫支援

如IS有子彈，點衝？

我覺得唔出奇
佢地d有裝備優勢,防彈防刺
即係好似iron man 同普通人打咁

其實係陸軍既空中特勤隊, 唔係空軍

Show Blocked User - 朱仔成

空勤特遣隊

特種空勤連

假過content farm

IS 班友唔識開槍？

其實韓戰個時都試過，法國外籍兵團入黑之後刺刀衝鋒成功收復被共軍佔領既陣地

鴉片戰爭個時英軍都係用刺刀擊潰清兵

我就唔信啦我渣槍你幾條友衝入黎殺左廿幾件講到0損傷咁

咁撚似大陸d飛機文

唔出奇 訓練，士氣，組織，戰術相差好遠

點解is堆人咁撚廢

夠拍戲

好勁

captain price

吹水成份高

屌,摩蘇爾既IS依家謝晒皮啦喎

如果刀咁好秋
證明1) 佢地用刀好過用槍,幾個鐘槍戰都走唔到
2)佢地真係ironman

伊拉克軍隊已經收復左9成地區

但依然有小量ISIS 繼續躲藏 抵抗

個個john wick?

呢堆IS分分鐘都一樣無乜子彈,如果有槍,點會完全殺唔到要打近戰既SAS,係一個都無,比人打住咁走

英國佬似吹水喎
咁好彩啲恐怖份子同時又用晒子彈?

團結嘅力量

肯定雙方既配置英軍係無撚講清楚啦
我當對面唔係正式軍隊,五槍先殺到一件好未?
SAS可以全身而退真係好假,對方應該都無乜彈藥

英軍

好有更衣室往死裏打既Feel.

呢D野真係任佢地吹, 反正無人睇到, 根本無得驗證

就好似我之前睇新聞
有一個 庫爾德女狙擊手話自己 射殺左300名ISIS
有一個伊拉克男子 話自己殺左150名ISIS
有一個老母話幫自己個仔報仇, 用AK47 殺左幾十個ISIS

當故事睇下就算

就用呢條橋拍返套戲啦
應該幾好睇

美軍空襲炸死晒就入自己數
如果無空中力量支援,打357年仲分分鐘唔係IS輸而係庫族同政府軍投降都有知

2014年
800名ISIS 攻打摩蘇爾, 打敗三萬伊拉克軍隊
仲記得好清楚

話假嗰啲應該未知SAS係咩料
作為全球第一支正規特種部隊
SAS出晒名係痴線
朱仔成最愛嘅SDU都係跟SAS嘅訓練出嚟

上年呢個時候左右又係有篇報道
話有個SAS member喺用晒彈之後
直接掹把kukri出嚟
第一刀將一個IS恐怖分子斬頭
第二刀割咗第二個恐怖分子喉
第三刀又殺左一個
之後再斬傷3個
斬到人地走夾唔抖

上面有單傳聞
話有個US army ranger同恐怖分子肉搏戰嗰陣
想用刀但發覺kick住掹唔出
結果就咁用佢隨身帶住嘅MRE膠匙羹
係咁捅個恐怖分子條頸
就咁捅死咗佢

香港版：
中國版：手撕日本鬼子
美國版：雷霆救兵
英國版：SAS 刺刀殺ISIS

屌，連英國都玩洗腦國民教育

不過亦都咁講
IS班友會衰係因為佢地寧舍想活捉
捉嚟直播斬首又好 虐待玩下都好
結果被人有機可乘

呢個可能性係最大

否則SAS 同ISIS 有一段距離既話

SAS 未衝到去, 已經比人射死左

我當然知道 SAS 係勁

不過如果佢地用槍 射殺10倍敵人,就好合理

但用刀 用槍當棍 打死敵人, 就好難以置信
唯一可能性係ISIS 都想活捉SAS ,結果偷雞不成蝕渣米

即係好似拍戲咁用槍指人唔開槍, 然後捉唔到人就寧願拎住支槍走佬都完全唔射班英軍?

傳聞嗰單冇正式媒體講過
我都只可以話係有可能兼可行
但用kukri斬3個嗰篇係出晒街

其實打伊拉克嗰時英軍都衝過一次

20個拎刀 衝向300個有槍既
結果300個有槍既 被殺左30個, 其餘逃走

係，IS都算係同世界咁多個國家為敵的組織，比d新聞講到好似好易殺咁，咁點解而加仲味比人收皮

我覺得要考慮返當時的地理環境同戰術
如果當時處於一直空曠地方我覺得係有Ｄ吹水成份
因為係空曠而又沒彈藥的情況下幾好武功都癈，我偏唔信30人唔夠打一隊小隊

依班SAS係做情報收集任務，好大可能係ISIS知道要活捉佢地，一黎可以有機會獲取英國果邊的情報，二黎又可以用黎虐殺下咁。但佢地又沒考慮到地形環境，而衝動一味想生擒。所以咪咁啱比人出奇反勝

希望遲D拍電影

蛇叔上身

john wick咩

kill three man with a funcking pencil

鉛筆同kukri差好遠喎

打機咩

對面無槍咁
避彈衣防到近距射擊咩

唯一可能地形多障礙，路淺
距離根本好近但雙方唔敢沖
對面可能軍備訓練麻麻，偵察兵更弱無諗過行行下草地遇到高級敵人
Dead man tell no tale

比起L85,用刺刀係順手好多嘅

SAS 應該唔係用sa80

Call of Duty Ghost 一開頭情節來

班 is 想活捉人咪被人反 cup 囉

有着甲中左都痛到跪低啦

改成大陸解放軍個官感fit 哂

Ct win

留意返,係用槍射死左20個先, 先得返10發子彈, 之後先肉搏, TOTAL 先殺左32個, 唔係一下肉搏殺左32個

第二, 呢隊野人數究竟係幾多?我諗係6-7個, IS當時得返30人, 佢地都以為對方仲有子彈, 所以先會怯, 唔需要幻想到D乜, 純粹係突然對方發難先會輸到咁

當時英軍訓練都係好勁, 加埋背水一戰的心態, 一人殺2件都唔奇

發現僅餘10發子彈
拍戲咁

好伏唔伏，伏隊全世界數一數二，真係自己中晒伏

aggggg

好難滅到 佢分散係太多地方

香港警察

10個人都搞唔掂隻野豬

其實一方面 要活捉對方，一方面係垂死掙扎，此消彼長下有呢個戰果真係唔出奇

講真，唔會完全無晒子彈先衝過去，如果真有其事，自己設身處地諗，好可能係一邊靠掩護射擊，一邊搵人衝上去，將大部分子彈交俾負責掩護既人，一班就係射擊下儘量搵掩體衝上去，期間衝果班又可以做靶，俾到短時間機會做掩護果班射班isis，其後混戰前面果班開始肉搏，後面果班再衝上黎幫手。咁樣既話都可以有理由相信既

難道英國用左強化人士兵

係都唔出奇

殺紅左眼 腎上線素急升 暫時無痛覺

再加上背水一戰

個個都係敢死隊

膠匙羹

agger 仲有10粒彈應該交左比一兩個人cover先沖

MRE隻膠匙羹係硬淨過普通膠羹好多下
如果用個披口位捅條頸係有可能捅得入

勁呀

英國刺刀戰出名。又冇人話喺平地隔成百米衝鋒，睇原文班友被困河床，Is 走入去諗住活捉。點睇都似係英軍埋伏好，等Is 搵佢地行到附近先突圍。跟住演變成幾廿人大混戰，就算對手有槍都用唔到啦，除非你喺後面鳩射唔理自己友生死。仲有殺左人咪可以執人支槍，Is 見到嚇窄左咪敗走。

諗起晚清對 列強，一樣死一萬幾千先殺到幾個鬼佬一樣

屌你打機咩 汁槍...

冇子彈乜都要用啦

冇子彈，衝鋒隊瓜幾件，跟住後面有人射鳩你。地下有支ak ，好似你咁諗即係寧願被人射死都執起黎用

中共果D睇過歷史都知咩事，明明係國軍主力對日軍點會係中共呀！？

其實是咪對面都無子彈，所以衝過去肉搏殺左？如果唔是，最初比人包圍，點衝過去？